今日第一日返郵差送信

之前從來未孭過郵差個袋，第一轉就有8棟樓，頂硬上，係就係慢小小，送完一轉，手已經好硬，第二轉8棟已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我6棟先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左沙田一間茶餐廳到食，咁送左舒湯黎，攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又送過，又熱又曬，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過7-11買支野飲，一嘢飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單

公墓猿都唔做？

真係唔好睇小個袋入面啲信多到仆街重撚死

咁辛苦考完唔做

仲要比狗咬

同送水篇文一樣既

0分重作啦

同紮鐵篇文一樣